有咩人會維護一D佢地自己睇唔到既野？

三页后开估

耶撚

Sor 走啦

( Show Blocked User - Sky_Croc )

🙄

準備維護伯母啦
幾千人排緊隊

屌你老母臭閪

繁體字 ， 再見

pish

🤔

（唔通题目出得太深 🤔）

老老母閪俾人屌到懞撚左？日撚日都係打殘廢字，屌你唔死都冇撚用啦

一pish

再ｐｉｓｈ

死返高登啦

三ｐｉｓｈ

放左屁話冇放

btw殘體

试下再估

三個月後開估

屌你老母殘體字

Pish

唔好回
負評都唔好比
直接block